原來背囊除咗裝野仲可以咁用

希望各位可以好好咁保護好自己

利申第1次開po同放link

自推

通常班恐怖分子一手棍一手盾 所以唔怕
除非你係朱羅紀時期佢地得一支棍 右手咩都冇 不過個個時期佢地冇咩腦通常都係歐咗你先 到時就可以反cup